（有圖）當年拍頭文字D嘅三個男主角而家邊個撈得最好

主角係杜文澤...

點解日本仔自己唔拍返套真人版頭d

呢個上咗神枱

一定係姐倫啦

生抽王

Fisherman Lok 好似key上去咁

你條女雞黎呀

淨係知最柒係樂狗

姐撚 > EDC >>>>>>>>>> 漁民

一定好撚浮誇

陳小春, 做埋政協

黃秋山呢

咪就係 影衰晒

杜同秋生喺神枱唔計啦

奶共4人組

阿木
秋生

三個都不復當年勇

我覺得係edc

Clot搞得算係幾好

但係要哽大塊田

阿木不嬲先係主角

冇第二集了

中段一定悶，再加d說教同愛乳勇氣

杰倫點解當年紅唔起

我話 你條女係雞啊！！！

三個都瀨緊強國袋底
不用分那麼細

當年係點解唔拍續集？
淫照事件？漁民同EDC吵大獲？定導演唔想拍？

幾時先拍第二集。吹左咁多年

呢套係香港神作
但啲架仔唔鐘意睇 覺得同原著爭好遠
第2集係日本官方覺得個劇本差唔比拍

EDC一定撈得最唔掂 要轉行做攝影師

其實當年呢套野紅到咩程度？

個個識得背番d對白出黎

3 個主角都奶共

翻版 偷拍 vcd 都賣撚到斷哂貨

連新聞都專登報

你笑佢7既同時佢退左休係豪宅UN住腳MON緊POST

漁民似最柒 但人地超跑當玩具

咁依家佢係3個入面最柒啊嘛，講緊哩3個又講其他嘢，我剩係知佢永遠無得同希哥架fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

樂狗最好，打nba
姐倫節墜到拍av
Edc 就做攝影師，影完無錢收

中港台星馬。佢邊度紅唔起？

東尼大木

人地紅撚到上時代雜誌

最紅緊係

Twice

鬼搵得返班人咩 個個反晒面

佢做既政協位未必有油水撈

三萬蚊 過夜啊

港版唯一比唔上係招牌鬥車Music

樂仔啦 搵到個正台妹做老婆 又生左個仔
潮牌又搵咁多$

成套真係得杜生同秋生哥唔係奶共

B哥 撐埋啲柒頭黑警

做攝影師紅到拎左好多日頭版

除左大陸狗 仲邊有人著啊

好難超越港産頭D

我諗姐輪隨手買架laferrari既錢都要其他人努力好一段時間

認真？

套戲原本叫阿木與他的司機

真，要集合原班人馬難度好高

姐倫當年已經係亞洲天王啦，比黎做咩

如果佢叫要唔起, 咁紅得起應該係點

你坐左好耐

最霉一定係fishman

其實日本啲真人化電影改得仲離譜，呢套相比已經係上乘之作

當年姐倫如日中天，已經係華語樂壇天王咁制。好多人入場睇呢套其實係睇姐倫。

唔識就唔好衝出嚟柒啦人地係美國支那都撈得好掂
柒頭樂就最唔掂

到底係多小朋友定低莊mk仔
點解會有人話魚文樂撈得最掂又有人話周杰倫edc唔紅

因為會好撚柒, 揸車轉一個彎都好多對白

紅唔起邊度會拍到主角........

支那亞洲演藝市場最大最多錢搵
連登仔搵工都識搵間offer好D架啦

應該小朋友多
撞正姐輪上左岸連歌都唔洗點出, 余文樂都仲食緊老本拍志明+搞佢個垃圾牌

阿木先係主角喎

依家中學生都有ac, 有咩出奇

憨鳩
有阿田咁既女人係杜生執到

我睇完啲回覆覺得自己三十歲唔應該再上連登

第一當然係周杰倫 最唔掂梗係余文樂

點解有得討論

計埋小春 b哥
真係好多奶共撚

支資可以拍返套
故事背景係因為睇左香港政府宣傳大灣區太好
所以大家移民左黎左呢邊飛車

冇生抽杜同生撚有人睇

巴打幾歲

轉過彎可能都會講，すみません

三個都塭好撚柒多錢

糾結倫

jay chow > edc > fishman lok

咁佢又真係靠痴
無論戲外戲內

做左廿幾年人 第一次聽人講周杰倫唔紅

識唔識架你 主角得一個 就係呀木

Edc啦 周依家係有錢但奶共都要睇支那人面色 同edc完全想點就點無得比 嗰個nba就直頭唔入流講都費時

Edc呢個look真係全盛時期

一撚樣 開個post有哂答案冇野好討論都算
啲留言仲要比起現實咁大出入

以前細個唔明點解D女咁 on9會比佢影相，而家明了

全部改揸脾罅滴

合拍片要加入強國演員

youtube有段片剪晒阿木出黎 好鬼正

點解

利申：好奇想知

先唔好講性格 淨係講樣同身材 中女來講都算好啦
性格更加唔洗講野 佢話哂都cctvb 一線女主角 就係因為杜文澤反共反到仆街 佢tvb 都唔撈 呢d 女人去邊度搵？

高橋涼介，你幾時同我走翻轉呀？

層主同我地喺唔同時空?

3條奶共仔
最紅梗係生抽王同澤哥

因為佢認知周杰倫淪落到拍av,點會紅呢

上次睇真人版銀魂 最尾悶撚到
日本戲同劇幾時先可以唔好9up 咁多

仲要杜生又霉又滾 大塊田都跟佢

仲要甩頭髮

周杰倫係咪好大洗，佢以前亞洲咁紅應該億億聲身家，點解仲要奶共？定係佢真心膠愛中國

之前杜生出去偷食，又差落周身債，都係得阿田不離不棄炸計我話杜生最成功就係有阿田呢個老婆

如果有第二集, 多數搵吳亦煩,鹿含果d做主角,你睇埋我果份
就算有姐倫, 家陣要做文太

係秋名山

大陸仔先會鐘意文樂， 有3 件

回左塘好撚耐 同埋佢不嬲中國風

可能係覺得造型唔岩feel. 架仔拍親真人版d角色造型都勁誇張。個頭真係可以搞到成個遊戲王入面個遊戲咁。 但個樣永遠同個髮型係唔夾。 演技又勁誇張。 總之就係全部野都好唔自然。

阿木先係主角

我要買GTR

佢飛咗落山喎

前世要修好多福份
今世先可以娶到田蕊妮咁好嘅老婆

余文樂 最唔撚似

劇同動畫都可以既，多d時間比佢9up下
但戲就好心緊湊返d，本身時間唔多就唔好咁拖

咁耐以來日本電影我覺得最好係死亡筆記一二集同大逃殺

大逃殺2已經又變返典型日本濕鳩戲

話時話，日本影視點解都中意咁

共通點 三個都奶共

彭于晏先on9，台灣出世移民加拿大走去做護旗手同中共講十一生日快樂

日本拍一定伏
動畫真人化冇邊幾套係成功

佢係大中華左膠，其實個個年代啲政治風氣無咁重
仲要臺灣嘅教科書學嘅唔係臺灣地理，係中國，成件事就係咁on9
所以有時佢地係真心覺得本身就係同一個國家.....

但近年本土意識抬頭，好多新生代藝人其實唔奶共～選舉期間都發聲
只不過喺香港唔紅大家唔多知道

其實edc 由出道
都狂比人攻擊
其實 有佢拍港產片 其實都幾好

淫照之後洗哂底
偶像

拓海
涼介

中里毅

edc冇得輸 又攝影又潮流

其實頭文字d 個名點解？

NANA 同死亡筆記
真人劇場版
改得幾好

你唔夠我架FC鬥...FC鬥...FC鬥.....FC鬥...........

佢都紅唔起？當年玩哂成個華語樂壇，依家仲有邊個好似佢當年咁？

Diamond

杜生

樓上張圖望極都見唔到主角，以為打得太多飛機睇唔到杜文澤

一定係陳小春

仆街啦小春子 返大陸食屎啦

有拍過灣岸真人版 好L戇鳩 無演又拍唔出賽車個種感覺

姐撚應該最有錢

你到底知唔知邊個係杰倫

佢下面養咗幾多所謂兄弟？

但關飛車咩事

陳冠希影音部

好似話係project d係發掘車手，車手就係好似鑽石原石咁打磨之後發光發亮

曲到咁都唔明

人哋轉咗職做 Sniper

基本上呢套戲全部人唔計奶共嘅話全部撈得好掂

算啦巴打
今時今日華語樂壇已經唔再好似當年咁受歡迎
新一代唔識佢地都好正常
正於我地唔會明老一輩啲歌手有幾紅一樣

一定會咸哂口講大道理

笑撚咗

阿木先係主角 依三個茄哩啡黎